人生抉擇 幫手分析下

講下背景先 屋企都算係小康之家 大陸2棟樓 一個鋪位 但係香港就咩都冇 因為屋企人話投資哂係大陸會值啲
咁問題黎啦
我呢件垃圾今年就21歲 讀緊垃圾VTC 咁我就諗 讀完之後應該係香港搵野做好 定係 返大陸開間鋪hea下hea下咁過埋下半世佢

咁你都知大陸連google都上唔撚到 啲人質素又差 好難接受到佢地嗰種生活 但香港就生活壓力好大 買樓又唔抵 物價又高到痴線

係香港唯一好處就係自由 想點都得 我驚返到大陸長住會頂唔順 網又上唔到 驚個人會愈黎愈蠢...

你地會點揀
香港
大陸

唉 一諗到將來就頹到仆街

幫下手

返大陸 ->食物中毒 ->bye

除左呢樣呢？